Test de desarrollo móvil Android.
Este repositorio contiene todo el codigo fuente para la realizacion de la app

para ejecutarlo simplemente clone el repositorio y ejecutelo en android studio o bien
descargue el arvhivo "app-debug.apk" e instalelo como cualqier apk en su dispositivo de
conveniencia
